個乜柒武漢醫生死鳩咗唯有講句唔好彩，仲話傷心嘅人根本就係on 9

我真係唔係好明俾咩傷心，要求平咩反

一開頭個個喊打喊殺，之後真係愈嚟愈多人都確診先話捉錯人。到今日條撚屌死鳩咗中紀委先話查人。

屌你老母姐係中央一早知捉錯人啦。

「深切哀悼」同文革鬥錯人鬥死人先道歉一模一撚樣。
再難聽啲講句，呢場肺炎大陸死咗一億人都仲有十幾億人，強制生育呢一億人即刻就有。

哀悼？我去哀悼義士仲好。
強國為咗搞共和死咗咁撚多人都搞到咁，班大陸喱就真係要哀悼啦

推

你好似混淆左官同民

消費下個醫生嘛